平心而論,如果香港人係勁嘅,就一早贏咗啦

邊洗好似而家咁折墮

睇吓澳門同台灣

連登仔: 樓主分化撚5毛PR

澳門贏咗啲咩
成功回歸支那？

平心而論,如果中國係勁嘅,就一早贏咗啦
邊洗好似而家咁折墮

咁到底係講緊乜嘢